Ahoj Evo! Mám dobrou spravý! Začinají muzikál Tajemství, a protó chtěla bých pozvat tě na něho! Tén muzikál je v Divadle Kalich. Jestli chceš, prosím tě, zavoláj, nebo napiš brzo, a ja koupila bych vstupenky. Můzeme jít v pátek nebo v Sobotu, v 20:00. To je v Praze - 1 ulicá Jungmannova 9, můžeš dostát Tramvaji 3, 9, 24, to je stanice Divči škola. Sešlí bychóm se vedle Divadla v 19:00. a vypili bychom kavý. Tak zavolaje, ani "ano" ani "ne"! Bydy čekát na odpověď! Pozdravúj manžela a dcery. Čao, Eva
